點解d 無讀過書ge 老野都識做生意，eg 茶記！ 工商管理學位是否垃圾？

eg 茶記

咁破左產果啲係...

人垃圾讀咩都係垃圾

通常係讀過 mba 果 o 的

時代唔同
以前推手推車賣魚蛋可以發達

屌，而家開餐廳咪一樣

以前冇老破，生意失敗隨時比人斬tim呀

破產又入馬場撞破產官嘅死澳門狗又算係咩

澳門人有錢派

輸哂未

廢老表示:你地班後生仔唔捱得

派埋比你都仲要老破

咁而家BBA咪乞食囉
屋企冇生意比你接學咩人讀工商管理
冇家底人地fiance risk management同精算依D管錢玩錢既出路仲好

讀書學唔到做生意
利申：兩年前中學畢業

老老實實
做生意雖然睇性格、眼光
但最緊要有運，時勢做英雄

返工個度有啲大學畢業好醒
有啲成三十歲人仲on99
做乜Q野都好話自己第一次
明明教左3，4次
你估你係女咩 永遠第一次

啲傻仔以為自己俾錢讀個mba就可以做管理層

mba係啲大公司俾錢自己啲管理層去讀

目的係識下其他公司嘅大粒networking

小薯入到去人地接你卡片黎手就掉落垃圾筒

讀嘅嘢根本唔重要﹐都係垃圾bba吹水嘢